{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa69b6e4b043d0caf27044", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "HTTP\u548cTCP\uff0cUDP\u5728\u7f51\u7edc\u5206\u5c42\u91cc\u662f\u540c\u4e00\u5c42\u6b21\u7684\u534f\u8bae", "optionC": "HTTP\u54cd\u5e94\u5305\u62ec\u6570\u5b57\u72b6\u6001\u7801\uff0c200\u4ee3\u8868\u6b64\u6b21\u8bf7\u6c42\u6709\u6b63\u786e\u8fd4\u56de", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "FTP\u4e5f\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528HTTP\u534f\u8bae", "type": "1", "optionA": "\u6709\u72b6\u6001\uff0c\u524d\u540e\u8bf7\u6c42\u6709\u5173\u8054\u5173\u7cfb", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5173\u4e8eHTTP\u534f\u8bae\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff08\uff09", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf27045", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6b7b\u5faa\u73af", "optionC": "0", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "100", "type": "1", "optionA": "-1", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\u8fd0\u884c\u7ed3\u679c\u4e3a\uff08\uff09\n#include<stdio.h>\nint main()\n{\n    uint32_t a = 100;\n    while (a > 0)\n    {\n        --a;\n    }\n    printf(\"%d\", a);\n    return 0;\n}", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf27046", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5806\u6392\u5e8f", "optionC": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u9009\u62e9\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u9700\u8981\u5f00\u8f9f\u989d\u5916\u7684\u5b58\u50a8\u7a7a\u95f4\uff08\uff09", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf27047", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u66f4\u5dee\u7684\u78c1\u76d8\u541e\u5410\u91cf\u548c\u66f4\u5dee\u7684\u78c1\u76d8\u7a7a\u95f4\u5229\u7528\u7387", "optionC": "\u66f4\u5dee\u7684\u78c1\u76d8\u541e\u5410\u91cf\u548c\u66f4\u597d\u7684\u78c1\u76d8\u7a7a\u95f4\u5229\u7528\u7387", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u66f4\u597d\u7684\u78c1\u76d8\u541e\u5410\u91cf\u548c\u66f4\u597d\u7684\u78c1\u76d8\u7a7a\u95f4\u5229\u7528\u7387", "type": "1", "optionA": "\u66f4\u597d\u7684\u78c1\u76d8\u541e\u5410\u91cf\u548c\u66f4\u5dee\u7684\u78c1\u76d8\u7a7a\u95f4\u5229\u7528\u7387", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": " \u5982\u679c\u5c06\u56fa\u5b9a\u5757\u5927\u5c0f\u7684\u6587\u4ef6\u7cfb\u7edf\u4e2d\u7684\u5757\u5927\u5c0f\u8bbe\u7f6e\u5927\u4e00\u4e9b\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\uff08\uff09\u3002", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf27048", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0d\u786e\u5b9a", "optionC": "\u6709e\uff0cc", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u6709e\uff0cb", "type": "1", "optionA": "\u53ea\u6709e", "knowledge": " \u6811", "question": "\u82e5\u4e00\u9897\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u524d\u5e8f\u904d\u5386\u4e3aa,e,b,d,c,\u540e\u5e8f\u904d\u5386\u4e3ab,c,d,e,a\uff0c\u5219\u6839\u8282\u70b9\u7684\u5b69\u5b50\u8282\u70b9\uff08\uff09", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf27049", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0d\u80fd\u786e\u5b9a", "optionC": "\u4e00\u6837\u591a", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u5973\u7684\u591a", "type": "1", "optionA": "\u7537\u7684\u591a", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u5728\u4e00\u4e2a\u4e16\u4e16\u4ee3\u4ee3\u90fd\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u7684\u6751\u5e84\u91cc\uff0c\u6751\u957f\u51b3\u5b9a\u9881\u5e03\u4e00\u6761\u6cd5\u5f8b\uff0c\u6751\u5b50\u91cc\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u51fa\u513f\u5b50\u7684\u592b\u59bb\u53ef\u4ee5\u4e00\u76f4\u751f\u80b2\u76f4\u5230\u751f\u51fa\u513f\u5b50\u4e3a\u6b62\uff0c\u5047\u8bbe\u73b0\u5728\u6751\u5b50\u4e0a\u7684\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u662f1:1\uff0c\u8fd9\u6761\u6cd5\u5f8b\u9881\u5e03\u4e4b\u540e\u7684\u82e5\u5e72\u5e74\u540e\u6751\u5b50\u7684\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5c06\u4f1a\uff08\uff09", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2704a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u964d\u4f4e\u7528\u6237\u4f5c\u4e1a\u7684\u5468\u8f6c\u65f6\u95f4", "optionC": "\u51cf\u5c11\u7528\u6237\u4f5c\u4e1a\u7684\u7b49\u5f85\u65f6\u95f4", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u63d0\u9ad8\u7cfb\u7edf\u4e0e\u7528\u6237\u7684\u4ea4\u4e92\u6027\u80fd", "type": "1", "optionA": "\u63d0\u9ad8\u7cfb\u7edf\u8d44\u6e90\u5229\u7528\u7387", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u6279\u5904\u7406\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u7684\u76ee\u7684\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2704b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "'_W_%'", "optionC": "'_W__'", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "'_%W_ _'", "type": "1", "optionA": "'_ _W_%'", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "\u8bbe\u6709\u4e00\u4e2a\u5173\u7cfb\uff1aDEPT(DNO,DNAME),\u5982\u679c\u8981\u627e\u51fa\u5012\u6570\u7b2c\u4e09\u4e2a\u5b57\u6bcd\u4e3aW\uff0c\u5e76\u4e14\u81f3\u5c11\u5305\u542b4\u4e2a\u5b57\u6bcd\u7684DNAME\uff0c\u5219\u67e5\u8be2\u6761\u4ef6\u5b50\u53e5\u5e94\u5199\u6210WHERE DNAME LIKE\uff08\uff09", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2704c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "m\u76841/3\u65b9", "optionC": "m\u76841/2\u65b9", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "m\u7684\u5e73\u65b9", "type": "1", "optionA": "log m", "knowledge": "\u590d\u6742\u5ea6", "question": "\u5982\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u7684\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3a\uff08\u5176\u4e2dm>1,e>0\uff09\uff08\uff09\nx = m;\ny = 1;\nwhile \uff08x - y > e\uff09\n{\nx = (x + y) / 2;\n    y = m / x;\n}\nprint(x);", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2704d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "power(2\uff0c(n*n-n)/2)", "optionC": "power(2\uff0c(n*n+n)/2)", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "power(2\uff0cn*n/2)", "type": "1", "optionA": "power(2\uff0cn)", "knowledge": "\u7ec4\u5408\u6570\u5b66", "question": "\u5173\u4e8e\u4e3b\u5bf9\u89d2\u7ebf\uff08\u4ece\u5de6\u4e0a\u89d2\u5230\u53f3\u4e0b\u89d2\uff09\u5bf9\u79f0\u7684\u77e9\u9635\u4e3a\u5bf9\u79f0\u77e9\u9635\uff1b\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u77e9\u9635\u4e2d\u7684\u5404\u4e2a\u5143\u7d20\u53d6\u503c\u4e3a0\u62161\uff0c\u90a3\u4e48\u8be5\u77e9\u9635\u4e3a01\u77e9\u9635\uff0c\u6c42\u5927\u5c0f\u4e3aN*N\u768401\u5bf9\u79f0\u77e9\u9635\u7684\u4e2a\u6570\uff1f\uff08\uff09", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2704e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u56fe\u7075\u673a", "optionC": "\u975e\u786e\u5b9a\u4e0b\u63a8\u81ea\u52a8\u673a", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u786e\u5b9a\u4e0b\u63a8\u81ea\u52a8\u673a", "type": "1", "optionA": "\u6709\u9650\u72b6\u6001\u81ea\u52a8\u673a", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u73b0\u4ee3\u7684\u8bed\u8a00\uff08\u5982Java\uff09\u7684\u7f16\u8bd1\u5668\u7684\u8bcd\u6cd5\u5206\u6790\u4e3b\u8981\u4f9d\u9760\uff08\uff09\u3002", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2704f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "8", "optionC": "7", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "6", "type": "1", "optionA": "5", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5982\u4e0b\u51fd\u6570\u7684f(1)\u7684\u503c\u4e3a()\nint f(int n){\n    static int i=1;\n     if(n>=5)\n         return n;\n     n=n+i;\n     i++;\n     return f(n);\n}", "title": "JD-2015\u6821\u56ed\u62db\u8058\u6280\u672f\u7c7b\u7b14\u8bd5\u9898"}]}